<resources>
    <string name="app_name">SpaceTime</string>
    <string name="description">Приложение позволяет определить величину эффекта гравитационного замедления времени в поле массивных объектов. Хотите узнать подробнее?</string>
    <string name="title_activity_info">Информация</string>
    <string name="title_info">Приложение “SpaceTime”</string>
    <string name="large_text">
       " – это умный сервис, позволяющий определить величину эффекта гравитационного замедления времени в поле массивных объектов. Пользуясь приложением, вы сможете визуально прочувствовать физическую концепцию относительности течения времени ОТО."
    </string>
    <string name="text_time">"Время – бесспорно твой самый ценный ресурс. Хочешь узнать как продлить его, но поиски эликсира вечной жизни безуспешны, а машина времени пока не работает. А ты знал, что современная физика утверждает, что течение времени величина относительная и зависит от скорости движения объекта(так называемое релятивистское замедление) и его положения в пространстве относительно массивных тел (гравитационное замедление), таких как планеты, звезды и даже чёрные дыры.\n " "Чем сильнее гравитация, тем медленнее течёт время. Всё дело в том, что ткань пространство и время едины, и потому течение времени подобно пространству искривляется под действием гравитационного поля".</string>
    <string name="text_timetime">Конечно, эта разница ничтожна. Разница между временем, измеренным часами на вершинах гор и на поверхности Земли, — всего несколько наносекунд. И да, учитывая этот феномен, получается, что ваши ноги — пусть и бесконечно незначительно — младше вашей головы. </string>
    <string name="txt_nickname">Имя пользователя</string>
    <string name="txt_password">Пароль</string>
    <string name="text_app">С помощью данного приложения вы сможете получить точнейшие данные о том насколько ваше собственное время течет быстрее если вы забрались на высокую гору или летите на самолете, чем на поверхности Земли</string>
    <string name="start">войти и начать изучение</string>
    <string name="text_app_1">"Если желаете понять лучше – работы Эйнштейна по Общей Теории Относительности уже ждут вас!\n"
        "Именно об этом эффекте героиня Энн Хэтэуэй говорила персонажу Мэтью МакКонахи в «Интерстелларе» после спуска на далекую планету Миллер, вращающуюся вокруг чёрной дыры Гаргантюа : «Один час на этой планете равен семи земным годам»</string>
    <string name="start_anon">Или остаться анонимным и продолжить</string>
    <string name="welcome">Добро пожаловать!\nМы рады видеть тебя в умном калькуляторе SpaceTime</string>
    <string name="txt_changes">Текущие изменения</string>
    <string name="txt_date">01 Июня, 2019</string>
    <string name="txt_date_date">ваши значения</string>
    <string name="txt_up">А также можно использовать нашу визуализацию изменений</string>
    <string name="txt_up_btn">Поехали</string>
    <string name="txt_desc_miller">Хотите узнать насколько может удлиниться ваша жизнь если вашим новым домом станет планета Миллер вблизи чёрной дыры Гаргантюа?</string>
    <string name="txt_desc_time">изменение времени</string>
    <string name="txt_desc_distance">расстояние от черной дыры до планеты</string>
    <string name="txt_desc_mass">масса дыры</string>
    <string name="txt_desc_value">значение</string>
    <string name="text_app_faq">"Приложение является дополнением к нашему исследовательскому проекту по математическому моделированию \n“Земля Вблизи Гаргантюа”\n" "Чтобы ознакомиться с нашей научной работой вы можете написать \n \n doldrums.317@gmail.com \n haimina02@bk.ru"</string>
</resources>
